點睇m記清潔工?好唔好做?

比狗做

why?
我見淨係執盤同倒垃圾就有$34.5

社工姑娘介紹我洗廁所，點拒絕佢？

而家決定做m記